岩岩買左去三藩市機票

10日
Hk-San- Yosemite - san - las - 大峽谷- las- san - hk
獨😞

點解d住宿咁撚貴

以前去過美國冇?
會唔會租車?
大峽谷會唔會住一晩?

細過去過一次
會，但雪牌 驚驚地
有冇建議？

大峽谷最好住一晚因為最靚係晨早同黃昏
十點以後好多一日遊嘅人
三藩市有團跟但限制多同走馬看花
Vegas兩晚都夠應該去睇場show (e.g. Cirque du Soleil)
三藩市可以去Napa wine tasting
住宿係好貴可以睇Airbnb

仲有咩想問?

30:
HKG—SFO

1:
SFO—優

2:
優

3:
優—SFO—飛—Las

4:
Las—峽

5-6:
峽

7:
峽—羚

8:
羚—Las

9:
Las—HKG

都好少時間

得十日覺得唔使夾硬去哂SF同LA

睇錯LAS係LA sor

城市都唔會點留 都係搭飛機

咁少時間 慘

唔係幾知羚係乜
峽谷過夜要早訂因為國家公園內好少旅館房
LAS 市內唔多需要租車，如果要求唔高有啲酒店會幾平
LAS 星期日要去The Sterling Brunch at Bally’s

羚羊峽谷與馬蹄灣
都係好粗略咁睇左d行程
睇黎最煩都係國家公園d住宿

岩岩睇過十月公園內應該全滿
其實住一晚都應該夠

Thx
Sold out

如果
Las去到 lax 10點
12點要轉機 hkg
得兩個鐘 夠唔夠轉機？

參考下
利申跟過 我覺得幾好

Thx

原來都幾多野要準備
得返兩星期 太衝動

有時間行下大峽谷條south kaibab trail，我覺得比bright angel trail更值得行，好開揚壯觀

機票買左幾錢？

Visa 易批？

4000

本身有
見就到期就想用下

Yosemite 住宿有咩介紹